如果一個男仔去個女朋友屋企過夜 咁代表咩

人地情侶過夜關你咩事

關 點會唔關喎

究竟佢哋做緊咩呀，明明屋企應該有人，會俾自己個女係自己屋企俾人扑咩 點解臭嘅都要屌呀

咁嘅春都叫好似柒咗啲

咁關你乜事呢

連春都唔俾人叫 惡過共產黨喎

佢純粹無家可歸啫

扑野
瘋狂扑

做乜鳩啊你啊

搭唔到尾班車所以搭先焗住留係佢條女度者

我鍾意佢

見佢哋ig post晒啲同床共枕嘅相真係搞到個人好down

唔知佢哋會係被竇入面做咩呢

咩呀

代表你女神已經比個傻尻按住佢個頭係咁含佢條撚 我都明呢種感覺醒啦ching 個森林仲有大把樹

你鍾意個男既? 算鳩數啦

仲問

醒悟啦地球人 你同人地無任何關係所以係唔關你事

你係咪搞錯咗啲嘢

做咩啫

拿拿聲打個飛機先啦